如何以政府手法解決教大標語事件

首先半夜發聲明，表示對校園內出現如此標語感到極度遺撼，但無實質證據表明貼標語必定係教大學生。

然後表示會為此事成立專責委員會調查過。一個月後宣佈委員會成立，成員青一色校方高層。

調查過程中召見盡可能多人士，好似聽到好多意見咁，同時間表示為調查中立性，調查人士不應透露內容，傳媒應減少報導案情。

三至六個月後(視乎社會開始討論其他話題)公佈結果，事件屬於不幸/少數學生不成熟行為。但無人要負責，而報告由於涉及好多個人資料，唔公開。

報告建議校方多灌輸關愛文化。校方下學年開始搞關愛文化週，邀請家燕媽媽等名人分享愛家人，愛鄰舍信息。

問題解決